保方韓劇睇上腦？喊就有冠軍咩

流眼淚就有歐冠？早抖喇保方 幫你係老人院留左位

痴撚線, 喊都唔撚比
仆街啦你

對住蛆 我都想有品啲

比架 老人家啲眼淚特別珍貴

痴撚線 笑都唔撚比
仆街啦你

屌你老母
( Show Blocked User - 人生激勵導師 )

今場咁撚廢 都有成班盲撚盲撐

皇馬迷

做人俾少少口德同尊重

都慣啦

蝗迷真高質

開隻分身串下人又可以入曬皇迷數 做鳩皇狗so easy

皇迷冇品 不意外

真 on9=假皇

你走啦 皇無你呢d球迷

喊都唔俾，你痴線㗎？

退休啦 垃圾保方😆😆

唔撚知乜水黎 個名未見過

場波冇位入咪扮皇迷引人屌
有弱智中伏果下好笑

大家唔好跟車太貼住 樓主明顯係分身ac

( Show Blocked User - 人生激勵導師 )